【警告你地】唔好餵「支那銀行」既支票機食野！

1 存款機頭頂有CCTV，

2 你餵佢地食野既話，入面D支票唔撚使要。

千祈唔好餵墨水，唔好搞到人地張支票認唔到字/簽名，

會搞到存戶好麻煩！幫襯支那銀行既存戶係無辜架嘛。係咪先？

大家千其唔好搞啊

唔用支那銀行咪得囉

下次唔好啦

真係唔好呀。